食緊飯，隔離枱啲人嘈到拆天咁

啲老野新年係咪特別多嗲？

等到子時先開佢拖

俾紙筆佢la

不了
我等地打交混亂之際
拎碟雞食下 錢都唔洗比

轉頭同佢地換左張單佢
斬多隻燒鵝走

隔離枱有隻重ps裝甲

出街食？
茶餐廳？
電視長開？

播住你地既TVB？

當嘈到拆天嘅嗰張枱係你坐緊嗰張嘅時候你都唔知幾想自己死咗佢算

酒樓
啲老野飲兩杯講野大大聲

圖？